日本有咩Taught master可以讀？

利申：一大文科，日文N1，2年後grad。日本有咩Taught master可以讀？唔想做研究，有D興趣留下學咁

樓主有冇建議贈畀我呢個日文初學者

去到考埋漢檢

無 keep住日日接觸 如果唔係好快唔記得

背詞語先

學好五十音先